有冇人住北區 出嚟玩fingerstyle

有冇人住北區出嚟玩fingerstyle

即係點 busking?

純粹交流下 夾下 在考慮下遲啲有冇機會表演🤟🏿

Ok when can?

ching住邊頭，想join

其實真心想知fingerstyle點夾
假如你彈一首歌 正常一早編好哂譜 可能因為係我眼中fingerstyle 係solo野
一支彈bass+melody 一支掃chord ？
但掃chord好似又唔係fingerstyle

可以用fingerstyle技巧做伴奏 fingerstyle未必係solo 只不過係包含咗更多嘅技巧 例如鼓 其實都係彈結他只不過深入啲啫，之後 另一支結他可以 solo scale 或者一啲rhythms